如果係你會點做？

一年前，有個女仔追左我半年
但因為大家都有另一半
我最後喺半年前拒絕左佢之後無見
只係間中wtsapp
自從同佢無見之後
反而愈來愈掛住佢
個感覺愈來愈強烈
而我對我自己女朋友個感覺已經去唔返以前

依家呢個情況你會點做？

你好撚自私

你半年前拒絕佢係因為咩原因先？
不過有時啲野得唔到就會想要
當你得到嘅時候又會有唔同嘅睇法
你問下自己而加同女朋友係想有一個點樣嘅關係先啦

同你一樣 事隔3年 當我揾返佢嘅時候 佢已經對我好冷淡

有隔幾個月傾給句

仲要次次都係我打開話匣子

條女有另一半都追你

Keep住隔一排都有揾下 維持3年

其實會唔會係自己想要新鮮感先？
同埋都有可能個女仔搵到男朋友

記住有報應這回事。

如果你飛咗而家你嗰個所謂冇感覺嘅女友，然後同左新女友一齊

某年某月呢個新女友又會同你講冇感覺然後飛咗你。

小心報應

無辦法
只有留喺心裡面
一世嘅秘密